我正式宣布邊個反羅就係同我過唔去

羅蛇日日都仆心仆命守住水塘
反牠的都是狗

羅蛇領犬員喎

邊能個羅蛇

我宣布 全逆碌同反夢已經成立咗 撐羅陣線
全力對抗夢狗

羅賓遜

全

羅

反夢撐羅 你我有責

反波台恐怖份子 夢不拾遺

加入

你夢派 我地唔收叛徒

咪玩分化

樓主玩先

講得好

我冇分化 我是叫人不要反羅蛇only